只限女生 出租一房

Les ok?

我 係有jer ge 女生， ok?

有兩條J ok?

包磨豆腐？

$$?

$350